Task Manager
-----------

Проект сервиса для работы с задачами.
Менеджер задач с авторизацией пользователя:
   * добавляет в базу новую задачу, 
   * возможность редактирования задачи, 
   * удаление задачи из базы, 
   * просмотр задач авторизированного пользователя.

Для пользователя с типом роли "Админ" реализован просмотр всех пользователей с возможностью удаления их из базы.

###Что использовалось:

 - Spring MVC,
 - Spring Security,
 - ORM  Hibernate,
 - MySQL в качестве СУБД.



_Victoria Rozbitskaya
vika_rozb@mail.ru_